---
title: Update naskah rubrik Jejak
date: 2012-11-07
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Jejak "Orang Seberang di Tanah Bertuan, Tak Sekadar Selayang Pandang" (Penulis - Fajar Riadi)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/11/orang-seberang-di-tanah-bertuan-tak-sekadar-selayang-pandang/)
